點解咁多人捨得俾幾千蚊住一晚酒店staycation?

可能真係貧窮限制咗我想像
幾千蚊一晚酒店真係唔捨得
到底月入幾多先捨得一晚洗幾千

有啲人係將歐洲旅行洗果萬幾兩萬銀住幾千蚊酒店，咁睇咪覺得抵啲

平均一年去2-3次旅行基本
每次我當$10000 都25000
仲要兩個人姐係$50000
其實仲洗少左

屌西都講氣氛架大佬，你用得手多都想用下飛機杯啦

因為女人錢易賺

要咁貴咩

我都唔明

包自助餐
其實係去食自助餐 免費送一晚房

打下卡啫，本身貴成倍，去旅行都未必會住依d級數

駁唔到
d五星級全部做半價勁抵屌

有錢無地方洗LO

想講香港D嘢真係冇乜特色

反而外國/台灣好多設計feel嘅住宿
有唔同色彩搭配下

其實澳門好多一晩酒店都兩千

而家兩千好多包食包住仲要自助晚餐咁

算係幾抵

睇你咩要求啦 有啲四星都係四五百到

用幾千蚊過淫亂嘅一晚 都幾抵

一次半次姐

千幾都得啦

問題係香港屋企咁撚柒細
俾少少錢換到啲空間

因為佢哋覺得要俾錢先可以獲得佢地想要既野

半島 三千兩個人 包三餐
疫情好返無可能再有

唔使幾千蚊，我見好多都係千零蚊二千樓下又包二人晚餐+早餐，你要知香港好多中產夫婦可能加埋搵100k但都係住500呎，其實呢個消費唔係好不可思議

食完自助餐上返房痾個屎 扑下野
就算唔扑野 都多個地方同朋友聚下 飲下酒 玩下game
平時係香港同屋企人住真係冇咁嘅機會

仲要唔知幾耐先去到
儲黎托咩

一家大細
咪當同個細住下酒店食自助餐去左次旅行

個一千幾 除非你真係好窮
唔係嘅話都冇咩分別

以前依個價淨係夠平日既普通房
而家係假期+一日三餐+彈性時間+特價

老實講我都有 但唔會揀幾千
酒店開房 + meal 一次過比咁解者 冇咩特別

一個人比晒咩成班frd除開都係幾百
出去食餐飯都冇咗

萬幾兩萬銀去到歐洲? 日本都要呢個數啦

買少部手機

真係差果少少幾去旅行咩

2/3千蚊一晚係外國都好平常
過澳門都係呢個價
Staycation當去旅行姐 仲平左

通常係啲有錢無地方使嘅咪會咁玩囉

唔好以為歐洲好鬼
窮遊既話一萬都唔洗

有好多人去旅行唔係去景點而係去叉電
例如去海島去resort無野做hea幾日
咁而家出唔到去是但搵間酒店hea下食下好西其實都係差唔多既功用

staycation喎, 點樣成班frd用

因為唔洗幾千蚊囉

平個啲一千有找，2個人share咪當去開心下。出黎做野幾百蚊唔心痛啦

澳門酒店貴撚到on9

本身有屋企既真係諗唔到點解要去酒店住

其實食一餐Omakase都幾千啦，兩條友住一晚，仲包兩餐都係三四千算好撚抵玩，講真

其實同去爆房差唔多道理
兩個人有需要就值得

知自己窮，重有乜好問

租曬比人

開房扑野啫仲要係條仔出錢

唔洗咁貴
1500 蚊左右已經大把選擇

邊洗幾千蚊
五星期嗰啲朗廷千幾送dining credit
文華都係二千頭仲要包2餐

窮遊咪得

2000幾夠啦

好多酒店都係藍

以前住ritz carlton一晚六千
而家包埋package 一晚三千 幾抵屌

半島都係二千幾三千 每人除返都係千幾蚊 平時一年兩次旅行一個人都30-40k起碼 staycation已經慳好多但有得揀梗係旅行

要睇下間酒店咩級數同間房望咩view

rosewood同upper house就真係要呢個價
普通五星酒店 二三千有找 仲包兩餐抵到爛

你估個個都要儲錢先去到旅行咩

包幾餐千零二千咪去輕鬆下

真去個普通旅行其實洗唔到好多錢

啲女平時去旅行打卡都要5-star啦
家下又去唔到旅行

d五星級酒店連加一都係$2000內一晚，包自助早餐+自助晚餐，你自己計下抵唔抵。

屌閪有氣氛都話情有可源

屌你果班幾千蚊租間房當party room咁用黎打機傾計嘅係乜野玩法

你試下去埋酒店啲餐係晚餐 真係貧窮限制我想像 岀去食算

2餐自助餐可能都值3分1價錢 差唔多啦

好多人用旅行錢staycation既時候，更多人因為武肺失業破產。

幾千蚊我寧願食左去仲好
完全唔明啲酒店有乜好住

去鬼去馬咩，都唔知等到幾時
其實你夠假，依家係去到既，去14日，返嚟又14日，去玩6日，請34日假囉

有錢又放鬆下有咩問題
性價比高咪去
香港係有班人專玩酒店package
食餐好既加個spa游下水
享受下有咩問題

認真答你
幾千蚊入面好多時包左兩條友食飯
一啲酒店餐廳平時兩條友食都過千
再加泳池gym room spa呢啲
分分鐘算係差唔多免左房錢

對學生/打工仔去少個旅行夠stay幾次
而家仲要邊到都冇得去
好難唔捨得俾喎

有幾千蚊一晚既酒店一定有佢值錢既地方同客源
當你去日本都係一轉姐，唔會晚晚都幾千蚊架嘛

咪當行開下換個環境，幾好丫

你等於問點解咁多人會搭商務/頭等

半島文華個D package真係抵到傻，2600包三餐，仲要五星，就算去旅行都唔會住五星la....
真係抵屌

邊洗幾千蚊
同埋享受下5星級唔好咩
唔係個個屋企有浴缸可以浸下
一起身又可以望下海景
又可以扑下野 乜都抵晒啦

食餐飯都幾千啦

扑下野幾好

邊到。agoda 好似無咁平

去撚到咩 等2022啦

我都唔明
有錢都留係銀包預備移民/直接去英國
果班人一係多錢/已有外國passport
一係窮西 知道自己冇機會移
好慘 好似耶蘇最後晚餐/二戰猶太人

好多人都租酒店黎gathering
幾個friend share一間房，咁平均只係幾百蚊一個人

真，其實根本就唔貴
你扣返係半島食lunch，dinner費用，房價其實好平，仲未除返兩個人
呢d嘢又唔係日日去，間唔中去一次好少錢ja

將平時要洗去旅行既錢洗落去同老婆relax 下有咩問題？
人係要抽離下個環境架啦

食+住係成個package黎
而且有好多酒店都做埋零房價比credit你去食

其實貧窮真係限制左你想像
洗果幾千蚊講到可以移民，小朋友你出黎做嘢未呀

好高級先幾千蚊姐 逸東酒店勁靚都只係4百幾一晚

其實兩個人食好D已經幾千蚊
三四千連兩餐仲有酒店房住下其實唔係真係好貴

咁你移撚左未7頭皮
3千蚊機票都未撚夠呀屌你老母

有d酒店有出打通房既plan
你除返開真係幾舊水
平過party room

除左迪士尼愉景灣叫有D渡假FEEL

西歐唔得啦

唔洗純粹唔撚鍾意喺香港消費
想啲錢流出外國

去少次日本可以買樓
住少晚酒店可以移民

嗰幾千蚊好多？ 你係咪好窮？

但人地staycation plan 幾千蚊係兩人plan, 自助餐個D邊有得share

我上年就去咗外國

依家懶高級叫staycation者
以前五星酒店正價既都係兩千左右,連埋餐晚飯都係2500
撞正信用卡優惠有8折咪同依家所謂既staycation差唔多

移咗啦 上年就去咗外國

staycation
住+食
自助餐點share?

爆下房 又有餐食 其實幾抵

睇吓住咩酒店姐
去日本洗十萬八萬大有人在

睇你住咩酒店姐
我唔有錢 不過我住外國

幾千蚊係好大銀碼咩？

而家啲酒店仲平過長洲
我長洲玩完坐船住中環唔好

有個friend係勁好牌子嘢同名牌
佢之前3000幾住左晚半島，不停咁出ig story同打卡
之後去住文華又係不停咁出story,
影住間房話好靚呀OMG等等
但我又唔覺啲房有咩咁特別令佢要不停出post
如果慳旅行錢去住酒店點解我唔搵間有主題或者有啲特色既住
你話住總統套房就話者，
我自己就唔捨得比幾千住5星級，
除非間房好似迪士尼果種特色野就另計

呢啲package一定官網先有

啲旅行page 省錢page都會出po講

唔關月入幾多事，有女就得

Eaton我試過，抵住

去外國捉狗鐵查飛？
你鍾意點吹都得，網上嘢你咁講我咪咁聽lor。不過亦都有d嘢係掩飾唔到ga知道嗎？

兩三千包三餐，又有海景打下卡

間唔中玩下都幾爽

一千尾 兩人包自助早晚餐
減左食野原價 間房可能300蚊一晚 抵到爛
利申：由6月到呢家係疫情好翻少少既時候住左兩次
加平時大洗左
都洗唔哂本身預既旅費（2-30k)

未疫情都一個月開兩三次房架啦
依家平咗送多咗野，仲有五星酒店唔係唔去呀

利申 同女朋友諗住兩三年後先買樓
每個月二三千酒店錢影響唔到幾多
平過養部車多多聲

上連登睇到有唔少查飛狗post
蘋果動都有報 去外國唔可以睇香港新聞？

有唔同plan架喎 唔係全部2人
就咁search都搵到有俾4個fd一齊去既plan

貪特價，住完仲覺得賺咗

因為買唔起樓

5毛黎唔洗理

周庭好可愛

未試過去日本要多過一萬

嗯嗯，你啱，係外國住得開心d

柒少陣先啦，俾得起幾千蚊住五星級酒店點會冇錢移民去外國啊

真
不過咁嘅形勢,多６個月都未必有遊客
而本地客玩埋聖誕就好可能回落,到時真係平都無用

呢個認同，養架車一個月都七八千，一個月試一兩次靚酒店好貴咩。

去東京一晚Hyatt 都3k up啦

係香港返工做奴隸咁大壓力
每個月攞幾千蚊補償下真係算唔上咩錢
何況依家去唔到旅行

成日有班人一味話儲埋啲錢第時點點點
到你40歲諗返後生最黃金果年咁就浪費咗會點諗
就算覺得值得，身邊果個係咪咁諗先

所以樓要買，錢要儲，
但係玩都係要玩，冇得等

啱呀 除咗係香港生活 係外國做緊哩啲

拍緊拖未結婚咪去玩下情趣
結左婚去都係俾老婆焗你去
單身去叫酒店叫雞求其搵間都得啦
單身唔叫雞去黎做乜鳩
結論無女去黎把柒

做愛姐

因為女人。

我個fd 10.2 book TST皇家太平洋酒店，
4人房都係1200，除開每人300，
包埋早餐、下午茶

就算同屋企人住都可以扑嘢㗎啫

幾千蚊得一條女太少了

我6個人租1間3人房，
都係7xx，除開1人1xx，
仲平過partyroom

有野食架師傅
你今年唔住 兩三千蚊住到最靚果幾間
過幾年上番五六千蚊晚
依一世都唔會再去

諗起要執野去 返屋企又要執返野出黎
我就無咩興趣了

上月去左一次銅鑼灣
2400左右，個房好大好靚
包晚飯2人3 courses dinner
Tea section+wine section
早餐自助餐
仲有一節45分鐘左右cooking class
凌晨去Donki執半價拖羅

我又覺得唔貴wo，而家又去唔到旅行，比一部分價錢得到部分快樂，我又覺得值

自己間屋柒先要走去住酒店打卡
打卡做乜唔係自己屋企打 因為太肉酸唔見得人

London NYC Paris 啲5*大brand閒閒地都3000起跳
四季文華個類ultra luxury要5000起跳
都on99 唔明點解可以貴過香港咁多
而且仲要俾tips

無得去旅行又有土地問題，加一世都住唔番咁平，梗係要試試佢。

想去，但男朋友嫌貴 AA 或者我畀佢又唔高興

香港正常價都好很貴...
所以今次Staycation 係值得一試

無去旅行啲錢踩咪鬆動左
有啲fd無用過錢直頭畀四五萬買左架舊車揸下
有啲又唔睇好疫情會咁快完買架新車供
更何況幾千蚊一晚酒店

想再去住Park Hyatt
順便叫佢地幫手book壽司之神

你去過未架ching

食一餐米芝蓮omakase都1000一個人啦

兩萬蚊歐州玩到一個月

港麗 香格里拉
仲有一大堆萬豪

當大約15年前100萬私樓戶計
咁而定咪幾百萬人大把錢駛

上年ritz carlton最平房平均都係2500左右
依家加多少少可以住到套房

fine dining 1000蚊餐好正常 未計酒水

真理
說服自己有錢or賺錢嘅動作係有意義

當打卡ok

仲低過我返intern個陣個人工

其實真係唔出奇
好多出名既omakase都要5*酒店concierge幫手book
為左餐2000蚊既dinner洗多3000蚊住一晚5*真係唔出奇

有啲package係餐飲消費回贈 減完除開每人俾多啲咪得
大把人咁做

而家有啲package好抵
千幾蚊自助餐加住宿仲可以延遲check out
有時卜完野 攬埋一齊瞓
嗰晚有波睇嘅仲可以叫埋宵夜
都幾開心

4,5百staycation @ 4星酒店？
有冇推介？

食自助餐狂食生蠔海鮮之後
搞肚痛可以即刻上樓爆石
爆完石hea多陣就扑野
扑完野仲要唔使洗床單洗被
第二朝落去食埋個早餐先checkout返屋企
幾千蚊抵到爛啦

有閒錢 當然享受好少少

依家好多都4點check out
食完早餐可以再扑野然後去做gym游水昅埋女先走

生日嗰啲
好似有得送蛋糕香檳同裝飾氣球

識玩

幾千蚊住北海道有埋溫泉

魚生又新鮮多多聲

我去兩個禮拜
當中有四五日喺瑞士
講緊全程無住hostal都係兩萬蚊內

有冇唔係藍嘅酒店介紹下

搵到錢又冇得去旅行自不然就洗架啦
呢個疫情我同女友都staycation左幾次
加埋我諗先用左萬幾

利申 標準兒登仔

難怪兒登咁低質

你做人係咪得打卡？
去個酒店又話打卡

幾千蚊食足一年營多添呀
窮撚個少少錢係度計邊度洗得抵d

咩時勢，仲想尼幾年去歐洲旅行

我年頭去挪威兩星期 睇埋極光都係兩皮鬆d

窮撚去個歐洲要節衣縮食

我無錢，只可以stay home.

屌個閪姐
難得啲大酒店平左
仲去時鐘托柒咩

有女屌咩都抵番哂

為左IG 影相俾姊弟睇

我窮撚fg去台灣玩7日都洗咗兩皮啦
幾千蚊當去咗旅行平到仆街啦

Ching可以睇吓逸東

儲到錢你都儲唔撚到假
講經

呻吟都要忍住忍住
屌都無癮

你男友好廢

唔係咩公司都比儲哂AL

大撚把公司年尾就清鳩你假啦
2020仲去到旅行？

照大聲叫

唔怕老尷你贏

哩個先係正解

平時老豆老母唔喺屋企
同啊妹兩個都係照互摷

去東歐都可以好開心好嘆

買個氣氛囉
女朋友心情好含撚都落力啲啦

依家洗撚幾千蚊咩
依家幾百蚊就有啦

依家啲人咪就係等連假個陣清AL
放假係香港搵野玩

幾千蚊玩嗰一晚真係值咩

Eaton個個星期排長龍都係5百幾（未包早餐），房係細啲，但係兩個人去休息下或者做愛做的事都ok呀

成堆人嘅話建議book eaton啲大房，套房至有梳化㗎上次聽到有人話間房連行都無得行，心諗你哋成堆人屈蛇二人房無得行好合理啦，一係就book第二間酒店啦

成班on9 中左人地marketing計都唔知

師兄食開屎

又唔一定要幾千既，我住過千二蚊一晚馬可勃勃，仲要係1點入，延遲到6點出都得，再送你$600餐飲。
咁你話抵唔抵屌先，尤其是女人有時真係要換下環境先開心架

有人買卅萬戒指求婚，有人木戒指搵到好老婆

泰國日本靚少少都千幾啦，慳程飛機有酒店住好多promo 包早午平時又唔會住一千幾百算咩錢呀 😂😂

Ching趕到尾班車

好簡單，你會唔會用十倍價錢買水，就算AA都係唔抵

香港人不嬲好有錢

依排香港酒店既staycation優惠 仲平過去台北/日本既酒店
但豪華好多
所以而家住酒店真係幾抵玩 疫情完左D遊客同支那人黎返香港就應該好難再有

後面講得好岩
女人真係要轉下玩法/環境先開心
其實扣埋餐飯都係俾多幾舊，就算唔住酒店都要出街食飯架嘛
開間靚房俾個女人PO下IG威下
佢又開心 自己夜晚又開心
何樂而不為

room only同staycation邊有得比較
5星酒店staycation賣點主要係可以食好西
buffet / 酒店西餐 平時兩條友去食夾埋起碼過千蚊

香港月入中位數都兩萬啦

番過工未
大部份都年尾要清

9月中住artus，6千幾蚊
前晚住完mira，一千蚊有找

岩呀
即係人均一千仲包自助餐
平時去食都起碼700

大把人屋企細到仆街比千令蚊舒服下姐

事實上走轉歐洲唔會貴得過日本好多。

酒店扑野好正 一日三Q以上

住過一次幾千蚊晚歐洲五星級酒店, 對住個無敵大靚景真係冇得輸, 仲可以隨時任飲任食正到

唔一定幾千，有D千幾蚊仲加夜晚buffet，兩人酒店buffet 靚小小都5-6百一個人，比多兩三百住一晚抵啦

好多人話一年去幾次旅行/去一次歐洲都幾皮
今年冇得去將嗰筆錢洗落staycation度都真
但我自己本人就覺得只要留喺香港呢個地方就enjoy唔到完全冇渡假feel壓力大到仆街
就算book酒店relax都係feel到嗰種壓力

Staycation意思 包埋食架喎

lm

一晚千幾包自助餐
每人都係七百左右

平時出去食餐飯都幾舊啦
有幾貴

我同樓主一樣
覺得好ON9
但fd話去食個tea
個度包gym房泳池咁
食完tea就去游下水
幾寫意
我心諗 屌

再望埋出去個境
仲係香港

好睇你本身鍾唔鍾意去酒店食飯 同埋會唔會去爆房扑嘢咋喎

諗番都開心
個情況久違了

去度文華東方已經冇咩好怨，平日最平三千幾一晚

得喇知你係外國喇，好威好勁，想幫你含。

及時行樂。我都係無阻到自己儲錢下享受下，同埋依家未必係香港買樓，個人鬆左好多，未有國安法前諗住今年上車。

Staycation包下午茶

邊間有自助餐好食

肯定啦 下年既9月機票都貴到仆街 比你慳埋都唔夠去

個個自己住可以開party咩
有個靚地方傾計搞下野都抵啦

其實兩個人Share都係一日人工就住到, 有幾唔捨得

所以一年去少幾次旅行咪買到樓

將每個星期個十萬旅行錢用落酒店
算係平

簡單d黎講你沒女囉

都唔知旅行有乜好去...

去一次日本都一人兩皮啦

住一次staycation二千幾 5星級 仲有buffet食 成年計反而仲洗得少過旅行

咁點解唔將嗰萬幾兩萬去投資呢

幾千蚊跌都跌咗
點解會有人為咗幾千蚊思前想後

樓主係咪冇女呀？有女你就明

當一個月食餐豪既
2-3k 包野食 又有大床屌閪

3000 兩個人包3 餐 seaview room
酒店西餐fine dining 係好食過出面好多 平時起碼一千一個人

計番都係1500 一個人 都係去台灣機票錢姐

咁樣計好似好抵

我寧願將舊錢用黎去旅行
遲d一次用盡佢,不問價住間貴嘅溫泉酒店
我同男朋友又冇興趣打卡 本身又已經一齊住緊

你唔會娛樂？ 全副身家拎去投資？
唔可以兩樣同時做？

其實一次都係千幾 係咪真係咁大影響要儲埋先夠錢去旅行
出次街食飯都幾舊啦

都係逃離300尺4個人啫
起碼仲可以落樓食飯